大部份利真係有被害妄想症 (已fc)

大佬呀，利事春秋咪撚咁痴線啦 邊個領隊想自己隊波輸，洗唔洗主動送3分比你先叫同曼冇關係
咁都拉到曼黎講，係咪唔拉曼落水出唔到po

根本冇一個曼會覺得隊19 波會champ到，個個都等緊蘇狗風火輪幾時跌落谷底，完季有前4 都偷笑
咪話我燈，垃圾曼下場對AV就比Grealish 屈死都似

今年利冇左上年個優勢，成班利狗就衝晒出黎癲

利申曼，同正常利迷交流冇咩問題，係成日見有班利真係ff上腦忍唔住講

利事春秋admin出下聲都好

乜撚野無左上年個優勢，隻黑尻文尼同Robertson 成日陰啲陰啲咁 啲小動作多到傻都唔吹

我指分數上優勢冇上年咁明顯
我唔多睇利，唔知小動作多唔多

佢地心目中嘅曼聯
同共產黨一樣係萬惡之源

前半段睇唔到有咩問題
後半段心底說話

把閪口講連布魯士老母都拎埋黎懶搞笑咁講
都叫無問題，果然係死痢狗

係獌狗一定唔會屌人老母

前半段好正常，後半段梗硬都要拉曼黎講係做乜鳩

踩單車.jpg

話救老母真係救老母咩 唔通DNLM又真係屌你老母咩，唔覺有咩問題 係後面拉埋曼黎講真心on9 唔知以為佢對曼會出U隊送3分

每次失分都係俾人迫害

On9到
拎連登平台 同篇擺上fb 公眾大page 啲文黎講
你覺得一樣咪一樣囉

英超其他19隊迫害利記唔俾人贏波

Sor 我連登仔睇唔明你logic

Up mug 9

利狗係咁

On99
我意思係連登拎老母黎講
同係痢狗春秋度出篇文拎老母黎講有無分別呀

下今年擺明曼聯大機奪冠喎

咁上場Johnstone又算唔算幫前球會曼連出一分力

痢狗係咁 對面隊嘅球員發揮好少少就要屌人

利惡到

班勝利利迷唔識Johnstone

性格係咁冇計架喎
你唔講埋其他十九隊球迷？

隊隊都有on9 球迷，係利曼特別多

Dirty work 總要有人做

FB特別多on9球迷 講d野完全唔知邏輯
見到FB有隻痢話咩taa踢得差係戰術問題唔係狀態問題 但明明球球波都斬到鬼五馬六都可以懶戰術問題

唔咒你紐卡素空難斷腳死 其實已經好友善

求其喺fb cap個post上黎話條友係利page
算唔算被害妄想症

其實都冇乜分別
個page佢既 佢講咩都吹佢唔漲

呢個page出哂名係利記打手

抽水content farm一街都係
連抽邊隊多都數住咁認真

平時佢就咪撚扮持平嘛
有次抽錯曼聯水陰啲陰啲係度刪post
痢狗春秋仝人死家過唔到2020就最好

連最迷自己都冇諗過要拎冠軍啦

得喇 知你係利迷喇

好惡 抽錯水就要死全家

邊忽惡死全家對ddd哥黎講已經最低消費
仲未叫佢汁骨

原來你真係弱智

又唔係我數

屌佢講緊陰啲陰啲刪post喎
你閱讀障礙？

中學生毛都未出齊咁既口吻

咁一年咁多比賽，如果要場場咒都幾撚忙

有睇撈面尋日直播都知利記做緊戲啦
係啲弱智利至會咁上心既啫

利記失分/輸波先會咒，你柒撚左

不過針對利果班場場都會針對

咁一定係針對利果班人最忙最攰

明叔話人柒想自我感覺良好